黑警柒婆!!! 欺善怕惡!!

本來行完琴日好像又搵唔到野突破
777又神助功

本身班黑警轉職做清潔已經俾人屌
而家兩大魔頭仲要去認錯

欺善怕惡得你
721 大量被警暴路人/商鋪/記者 都未道歉
而家7婆同蘆葦蔥因為染藍左間寺地下去道歉
笑死人咩 真係完美示範咩係欺善怕惡

願榮光歸香港

楊光：恐怖主義的苗頭。林奠：恐襲或許影響我炒樓。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

612 721 811 831 929 101 104 都不及一條樓梯

係全港700萬人都不及一條樓梯

擺明借件事來激下你地

推上微博

根本當我地嗅四 香港人真係要反抗呀
人地幾十萬一個月 撚左得我地5個月呀
死既死 傷既傷
有無同我地道過歉呀？

其他香港人、上帝、關公、黃大仙受害
唔見佢出嚟道歉

正一柒頭，欺善怕惡，同班黑警毅進狗一撚樣

只係整污糟門口 臨奠就嚇到跪

有冇尊重過其他宗教
基督教係太子祈禱會都放tg
Popo企係教堂門口拉人
車工同黃大仙廟就亂放tg
香港人做錯d咩

拉
用惡黎形容人地宗教又唔好
目中無人好啲

完美示範喺佢哋眼中香港人=賤民